民陣想點DLLM

第5大訴求，係雙普選，不是林鄭下台
民陣又偷換概念

本身好似係林鄭下台
之後改成雙普選
民陣似乎唔知咁喎

推到佢改

淋病唔下台點普選呀?一步一步嚟啦，上面達標就打普選戰啦。